歐聯冠軍，基本上可以肯定係巴塞

唔洗問，根本有腦既都知
今輪歐聯晉級隊伍一定係，巴黎，巴塞，馬體會，曼城呢四隊
基本上呢四隊贏唔係偶然係必然。

對其餘嗰幾隊，萊比錫同里昂果D都係陪跑累積經驗，就算係爆冷只會更益我巴塞，拜仁對住巴塞，踢一場根本毫無冇勝算。

而巴黎，巴塞，馬體會，曼城。只有巴塞有奪歐聯經驗，當中亦只有巴塞有我球王美斯坐鎮，其他球隊真係行埋一邊啦。

巴黎：大賽永遠腳軟，而M永遠係N前面。巴塞贏
馬體會：你個主將都係我巴塞果邊，你點踢？聯賽輸九條街，巴塞勝
而曼城：阿古路自己都知，根本就唔係我球王美斯嗰一皮。佢哋兩個咁friend隨時會讓畀球王美斯。巴塞再勝

結論就係，論人腳，論陣容，論大賽經驗，同過往表現，巴塞都勝以上三隊，加上今次玩一場定勝負，少左好多反CAP風險，基本上真係唔會輸。
其實我巴塞咁多年都係因為要踢兩場先會搞到咁，晨早改一場定勝負，我美斯就晨早拿十個歐聯啦

唔好同我爭，我同巴迷月底準備開巴塞奪冠瘋狂慶祝POST

你點知

你點冠的

你點肯定的？

你點影的

拜仁

你點知的

btw 睇唔起拜淫？

你點輸的

你點塞的

鳩硬蛇咪撚燈啦屌

分析好合理，點燈？講睇法炸WO

美斯真係勁

我拜贏撚硬

我巴塞好似前中後場都屌打你拜仁。冇輸既理由

睇小我利雲度夫c基？

你講得好有道理
拜仁快撚d收皮

利雲都贏你美斯啦

Good morning 蛇！

你點冠的？

支那求同李xxx好快入黎幫樓豬拖

Yes sir

唔燈就唔係鳩蛇啦

又貼上電視

巴塞奪冠

同巴塞踢點踢？

巴黎都有個M 點樣m永遠排先過n

仲記得蝗蛆出局嗰日阿sir你同新浪活潛撚咗成日

等bin c

Yes sir
Sorry sir
Thank you sir
How are your sir
Good morning sir
Goof night sir
Got it sir
Roger that sir
Copy that sir
All right sir
Ok sir
Noted sir
Bye sir
Good bye sir

邊隊冠軍都冇你個撚頭朗份㗎啦 on99

關賤種朗咩事，佢都冇份抵死

阿古路打住fall guys都讓到賽？

推到佢地入嚟

點解個個都叫你做sir？

你基本上點樣肯定的

呢個post雖然好好笑
但好似都講中幾岩
BTW巴塞真係1場勁2場廢

係

踢主認真
踢客hea踢
巴成撚日都係咁

我唔太歡迎朗迷， 鍾意美斯迷多D

我都係

你點諗的

你當馬體會死???

留名睇樓主燈死

你漏咗李蛇

您點燈的

好撚慘 鐘意一個球星好似當左自己黑警咁唔見得光咩？
成日3個互含 大方迷朗仲好啦

唔好咁迷信啦

連鳩硬蛇都分析唔到巴塞有咩理由贏到拜仁

今季隊巴都要燈？

支持巴奪冠

鳩蛇肉酸開

你點燈的

冇燈到，沙盤推演晨早有寫，爆冷只會更有利我巴塞奪冠

巴塞班老野
冇個跑到
下場輸少四粒都偷玩

拜仁都差無幾啦

係真

。

是 樓主又中

AC好傷心呀

琴晚巴塞贏幾多？

唉

哇 燈神呀